[
    {
        "randomId": 73
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    }
]